Geheel onattent voor de gevoelens van haar zus, Lydia vloog door het huis in rusteloze extase, oproepend voor iedereen gefeliciteerd, en lachen en praten met meer geweld dan ooit; terwijl de ongelukkige Kitty in de salon doorgaf met een rep van haar lot in termen zo onredelijk als haar accent was peevish.
